耶徒結婚後先知老婆唔係處會點？

假設條女都係耶徒

寬恕佢嘅罪過

係主畀佢既考驗

叫埋其他耶撚一齊強姦佢